軍閥大戰遊戲 民國無雙

遊戲介紹

民國無雙是一款以民國時期軍閥割據為背景的回合制策略遊戲，遊戲的概念源自於DOS平臺上的「大時代的故事」，可視為民國版的三國志。

雖然名字叫民國無雙，不幸地那不是動作遊戲而是戰略遊戲。我不是不想做動作遊戲，可是美術的成本差太

遠了，先做戰略遊戲比較好。還有一件事，戀姬無雙也不是動作遊戲吧？至於認為這遊戲是抄日本人

的名字的，其實日本人無雙兩字也是抄回來的... 好吧，所以沒有誰抄誰，又不是註冊了不准別人用，本來改這個名字就是為了譁眾取寵。

這個遊戲就是一個民國版的三國志，基本上是因為漢堂造了大時代的故事才有這遊戲。而不幸地，大時代的故事似乎沒有第二集，也沒有人想要再造這題材的遊戲。為了讓這個題材即使空前也不要絕後，所以就有了這個民國無雙了。

簡單來說這就是一個給你扮演想扮演的軍閥在民初時代做所有意淫事情的遊戲，例如統一天下之類。(當然沒有人管你怎樣玩, 所以你也可以趁機盡情發洩你對任何人, 任何國家, 任何政黨, 任何民族, 任何宗教的不滿, 反正只是玩遊戲而已... )

這遊戲最重要的，就是有編輯器，你有甚麼不滿意的東西都是可以從遊戲中拿掉或加上去或者修改的。不論改成甚麼德性，要再包裝發放我是不會反對的．．．歷史這種題材還要那麼近代，你無論怎設定遊戲都一定會有人不滿。不如開放讓大家各自做自己喜歡的，省得無意義的爭論。(例如那些到底張飛和關羽誰的武力應該高一點的問題...)